其實男人有咩用？

如題

俾你食

做一啲女人做唔到嘅嘢以繼承族群

其實人有咩用？

女人為地球帶來負擔

如何搵女朋友？第 1 頁

過去現在完成式 • 4 日前

點解香港咁多女仔都搵唔到一個？

撚